蘋果日報 新聞 20200630 星期二

蘋果日報 新聞 20200630 星期二

頭條

特習會 重啟貿易談判
暫停對華徵新關稅
彭博：緩解新冷戰擔憂
放生華為 美准企業售設備
後日商移除出口管制實體名單
特吹捧習：中國200年來最出色領袖
大阪宣言不提反保護主義
人權未解決 關係難改善
專家料製造業、科技股受惠
大阪東京示威反送中
聲援港人 日模獨力籌辦遊行
搬廠以外 商家5招避貿戰重稅
撤生產線須巨額員工賠償
美定單減半 五金廠另覓市場

=============

要聞

5,000警防升旗禮受衝擊
會展今封館 兩展覽取消
政府違諾拒開放軍用碼頭
教大女生墮樓亡 遺言籲港人堅持抗爭
明日上街 撤惡法撤林鄭
市民索取速龍編號擬投訴被拒
監警會研委任退休法官查6.12
警司協會：包圍警總會有後果
和平獎得主評港人︰
年輕新一代才是新世界
投身反核運動近40年
醫生選民斥製造矛盾 陳沛然︰撕裂源於政府
建制促換班子 重啟政改
反自動當選運動 削建制力量
新同盟示威 促取消區選確認書
稱「太多暴動」的總撐林鄭
紐約車站閃現「G20撐港」
移民20年 6月投身抗爭路
澳洲醫護7.1與港人同行
指台灣與港人並肩 邱垂正︰不為惡法背書
「唔好意思」行動 發揮小力量促成大和解
陳先生 道歉不辯駁
阿嬸 痛罵變握手
大叔 風雨中溝通

==============

港聞

子遭汕大踢走 李嘉誠「非常沮喪」
每塊200磅 共15塊搬錯位
骨牌式冧鋁板 壓死工人
劍道教練上課暈倒命危
出水痘童疑獨留鐵皮屋
賊爆三單位 戶主失30萬
九龍副水塘掀鱷魚驚魂
昨晚六合彩開獎結果

==============

國際要聞

特朗普即興推文 邀金正恩三八線握手
平壤：建議非常有趣
盼訪兩韓非軍事區 看「真邊界」
韓戰休戰設立 地雷鐵絲網密佈
特朗普讚沙地王儲實幹 避談打壓
美制裁委總統子 阻轉移資產斂財

=============

兩岸要聞

堅持處罰罷飛空姐
長榮企硬 談判破裂
長榮被轟「擺爛」損失4.4億元
王全璋姊︰獄方鬼祟接老父探弟
藍營發表會 郭台銘︰蔡煮不好換郭來
習近平特赦九類服刑者 不包括政治犯
救狗英雌杜玉鳳
攔車擋磚視等閒 護狗於屠刀下

=============

國際新聞

難民救援船闖意港口
與水警追逐後成功泊岸 船長被捕
美派F22駐卡塔爾 應對伊朗威脅
南美、歐盟達自由貿易協議
德極右竊警方資料謀施襲

=============